個人近期想法

最近我有想緊一個問題
如果我是一名護士，我會到前線幫手？
會，一定會!點解我咁肯定？首先要解釋一下點解我想做護士。因為我想救人囉，我鍾意幫人囉，我吾想見到有人受傷無助囉。當每次看到新聞有人受傷同有人流血流淚，我個心也很痛。這種痛不止是為左他們而痛，而且也為自己無能為力而感到痛苦｡
當我每次走上街為公義的事發聲時,我也會看到他們的身影｡他們是誰？就係一班願意放上自己的專業知識的醫護人員。他們披上黃色反光背心，背上急救包，彷彿像英雄一樣，走向前線救人。他們可能冒着生命危險，冒着被人捉危險，但是也願意咁做。係我心中他地真是好型好勇敢，我欣賞他們。
如果可以我也想跟著他們一樣走到前面幫手。如果可以我也想成為一分子。
可惜，我不是醫護人員，也不是護士學生，只是一名學生。我冇一些專業救人知識，只有一些急救的知識，即使我走到前線，也只會妨礙他們救人工作｡因此我感到沮喪｡
經過這些事件,我更加確認,我想成一名護士，成為救人的那位。而且可以用到自己的專業知識幫到人很開心。
最後一條問題,唔知有冇人同我一樣諗法？有的可唔可以留意一聲？
香港人加油,醫護人員加油!

愛發夢嘅男孩

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港